卡迪夫城贏波慶祝區

死利狗你地玩撚完

Ching同肉酸真係雙劍合壁

藍色又贏紅色果隊

唔計埋我 屌你老母

佢地燈猁係由季初燈到季尾
你有冇

點睇卡城又比人黑

屌 仆街

兩年前已開始燈

唔洗派我
拎100去做善事

等陣冰島人入波

樓主

樓主收下把口啦

你條垃圾幾時肯收皮

燈埋今季我收皮

真利

話左樓主利迷

不祈求重奪，一次就夠